{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010914",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 플라워카라반펜션(비발디파크 인근) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 チェックアウト時間をきちんと守ってください。 予約のお知らせのうち、個人用品は一切搬入および使用が禁止されています。 追加で人数が発生する場合は、予めペンションにご連絡ください。 人数超過による費用発生と最大人数超過による入室不可能可否についてもお知らせします。 また、ペット連れの場合、入室拒否と未成年者の予約及び利用に関する規定もあります。 青少年男女同室での宿泊不可及び宿泊施設の規定に基づき、払い戻しはできません。 客室内の施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、火災予防のため特定の動作は禁止されます。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を使用してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟もご遠慮ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間をきちんと守ってください。"
        },
        {
            "question": "個人用品の搬入や使用は禁止ですか？",
            "answer": "はい、個人用品の搬入および使用は一切禁止されています。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数超過による費用や最大人数超過での入室不可能な場合はどうなりますか？",
            "answer": "人数超過による費用発生や最大人数超過での入室不可能については、ペンションからの連絡でお知らせします。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊する場合は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れでの宿泊は入室拒否となります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用は規定により制限されています。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、規定に基づき払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設物の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室内の施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は禁止ですか？",
            "answer": "はい、客室内では喫煙が禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟は禁止ですか？",
            "answer": "はい、無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟などはご遠慮ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 417
    }
}